今晚我車 準備係聯賽破利金身

點睇？

咪燈

轟！

我車贏就梗

破佢處

屌你老母

轟